【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

大家好 又係我地SUCK Channel
農歷新年 當然又係大家行動既時候啦
農歷新年我地發起
一年在計在於 SUCK ! 一連4日大行動
因為今次行動係一連四日 所以篇文比較長
希望大家可以睇晒佢慢慢消化
文宣首先放晒係度
大家請慢慢向下睇

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

新春 年三十晚 搶頭柱香!

首先 新春 年三十晚 點少到搶頭香活動
無錯 我地要每一份力量都用到盡
連神既力量都要用埋
為呢個香港上番柱頭香許願
許個五大訴求缺一不可既願望
為新一年既開始打份基礎

而且每年搶頭香都有CCTVB既 LIVE
到時舉個牌 叫個口號都係個唔錯既選擇

另外每年黃夏蕙BB都會係搶頭香活動出現
黃夏蕙BB每年都有精美生肖造型打份
去野生捕獲一下支持一下黃夏蕙BB

稍後#2會為大家詳細介紹一下黃夏蕙BB呢位黃到爆既藝人
黃夏蕙BB今年其實歲數都已經好大
但依然有為反送中運動出力亦被唔少人批判
係本地少數藝人願意為運動發聲發力之一

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初一 大行動 國泰航空新春匯演

本年度由於十九正苦應該9成9都唔會放煙花
花車巡遊亦取消左
改為係西九同奶共因航舉行呢個新春匯演
呢個匯演大白象工程洗左足足4800萬 只係4日
即係平均搞一日洗1200萬
正苦咁隆重既"活動"
作為香港人 點可以唔"支持"呀?

但現時香港飽受中國肺炎侵襲
而又係西九舉行高密度人口活動
到時一個唔小心係西九爆發中國肺炎咁就唔好啦...
於是我地為防中國肺炎係本港爆發
誠邀大家係西九文化區當日現場派發口罩

但如果大家真係咁不幸
當日現場"感染"左中國肺炎
戴住口罩"咳"兩下都在所難免
另外我地可預期當日會有人參加完"武漢旅行團"番黎之後去左西九玩
心口如果仲貼住"武漢旅行團"就唔係咁好啦
到時有一大班"武漢旅行團"戴住口罩係咁咳
嚇到班港豬 蝗民 雞飛狗走 就唔係咁好啦....

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初二 車公大仙祈福活動

講到搶頭柱香 又點少得轉風車同求籤

每年CCTVB同正苦都會派膠棺為香港祈福
雖然唔知祈到咩福
但為左呢個香港
作為一個良好市民當然要現身支持
19年仲有葉小姐親臨沙田車公廟出席香港求籤活動
如果今年抽到下下籤都真係幾.."大吉利是"

至於點解去車公廟同黃大仙廟
為香港同自己轉一下風車
趕走衰氣既同時又可以為香港祈福同出一分力
無成本既野 何樂而不為?
而且呢D每年只得一次機會同時CCTVB又會公開直播既難得場面
點可以放過呀..

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初三 赤口 咳 the SHOP

年初三赤口不宜拜年大家都知
一陣嘈交就唔係咁好啦
所以年初三就不如出街SHOPPING啦

頭先都提到 年初一可能會有 "武漢旅行團" 既出現
如果大家係SHOPPING既途中遇到
記得戴番個醫科口罩呀...
一陣"感染"呢隻新型"冠狀病毒" 係無"抗體" 架

我地係呢度都可以預想到感染得"中國肺炎"既人都有以下特徵
1. 講蝗語
2. 戴口罩
3. 係咁咳

你知尖咀一帶新年幾多人架啦
一陣試衫又見到 "武漢旅行團"
睇名牌又見到 "武漢旅行團"
食飯又見到 "武漢旅行團"
連行出街都見到 "武漢旅行團"
都咪話你唔驚....

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

新年 點少得派利是呀!
請緊記 SUCK利是 既原則

就係向藍說不

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

最後 請別遺忘 有一眾手足唔可以同屋企人一齊食團年飯

我地必須背負佢地 繼續前行
香港人 唔可以輸